民陣今個禮拜日不如搞下新意思

下下維園出發行到好攰

直接包圍政總算啦

咩不反對通知書就由得佢啦
台都唔駛set

去禮賓府

政總如果人多
搵人包埋禮賓府
而且我覺得可以試下 禮拜六

我明白有人仲要返工
但可以接力
將一星期一日成為一星期兩日

仲申請乜9不反對通知書?直接開波啦

如果一模一樣我驚冇人出

體力係一個大問題

起碼要有會個目標
例如行完之後點？
好好多人行完就去左食飯

起碼個目標，要有時間同地點

岩，好撚攰，行完都想去

同意，咁樣比較節省體力

民陣：唔set台點cap水呀

幫佢平反返先,上次民陣無cap水既

推一推 希望民陣可以睇到

加多兩三個唔同地點嘅政府部門，遍地開花，包圍特定建築物真係冇用，入面又冇人

一哥提過你：
包圍無人開會既立法會有咩用？

政總大把人返工

立法會煲底用黎休息姐

冬天都可以每周行，夏天咁消耗體力，同埋上次過海都要2粒鐘，地鐵又block ，交通負荷唔到，今次人少又俾位人入

交通都係一大問題
過海對好多人黎講唔方便

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

去巴士底叫佢放人

想市民和平表達訴求，大規模包圍政總一樣表達到，下下行真係好累，多人到行唔到，坐又唔係，包圍政府可以坐，仲有氣有力隨時變陣

無錯

首要目標